中自曝偷補30人 批台不夠「盡心盡力」

第二批武漢返台包機一波三折，除了時間大延宕之外，傳出中方臨時以座艙還有空間為由，想另外再安排30人上機，由於我方不肯妥協，雙方僵持3、4個小時，最後以原先人數上機回台，而民進黨立委王定宇加碼爆料，表示中國早已準備要「硬塞」兩班機各30人，共60人突襲上機。

王定宇指出，兩班包機我方掌握名單，分別為202人和205人，不過在前一天中國卻釋出消息，指稱每班包機人數為235人，硬是多增加30人左右，但在我國攸關乘客安全及嚴格把關防疫措施下，中方才就此放棄。

針對包機事宜，中國官媒新華社發出新聞稿指責台灣「包機不盡心」，湖北省台辦負責人表示，有台胞因各種原因缺席運送，機艙內出現空位，在不超出原定運送總數範圍，遞補30多位台胞返鄉，卻慘遭拒絕，痛批根本是「台灣政客阻饒」，才讓單純的包機延宕一個月。

武漢包機屢屢到了中國又生變，對此朝野呼籲中國小動作少一點，別讓政治力侵害人民權益。

要幾無恥先做得出呢啲野再話人唔夠盡心盡力？
真係同你有親咩？

推

有無得遣返返去

第一架啲人奶曬野 第二架仲想黎多轉？

好似冇
佢連用咩航空公司都俾中共限制
就係想硬塞啲人入去台灣

中共要做到呢一步即係疫情根本唔係中共所講咁樂觀

第一架俾佢塞左三個確診好似
成架機要隔離
班大陸婆仲嫌隔離個度唔夠好，其實已經有飯食唔使錢

最慘既係唔知佢塞咩人入去

個六十人我懷疑係走難啲高官黎

塞啲確診你都仆街
上一班就係臨飛前多三個
有個確診

咁快就有兩個負評
你好呀五毛狗

點解要塞落台灣包機
唔塞落香港同澳門機到

統戰滲透嘛

唔突襲塞人點樣送病毒去台灣

獨家曝光！ 第二批返台台人隔離所戒備森嚴

其實入面環境真係唔差
Link入面有相睇

上次俾佢成功今次企硬唔俾佢搞啦

你冇聽過直頭係日本住有日本居留權嘅芝麻人
死都要話日本好差想返中國咩

武統台灣嘛

多難興邦中國當班屁民唔係人，用來培養病毒出口其他國家

香港已經到咗手咪冇必要咁玩，因為跟足名單都已經係支那狗，唔洗硬塞

好似話好快會復飛兩地航班
唔使咁心急喎

俾人老屈定係佢自己講

到時又仆街了

之前豬瘟支那掉啲豬屍落海博佢飄去台灣
睇怕今次都係差唔多目的

即查那三十個人啦, 多數係鬼

好似真係有係澎湖啲地方有見到有死豬
根本靠害架啦

冇俾佢地上機啦最後
上一次中過招仲俾你亂黎咩

而家台灣唔爆 國際讚好 共匪就想輸出病毒

上一班包機俾佢飛前塞多三件
有件係確診
原來又係國民黨搞事

小英政府

支那人肉病毒炸彈

最狡猾的

又關咩事

就地正法啦嗰啲

好彩小英政府頂撚住先唔會畀邪惡嘅支共得逞

對付支共呢d惡魔就要用惡魔嘅手法

可能係對件事負評掛
定係見台灣就負評

冇俾佢地上機

支那呀
乜撚嘢支麻人

賤撚到呢

上次都俾佢過左一棟
可能見上次呢招得，運左三條友
今次就運三十條友
真係痴撚線

反正都係
直情係實驗室帶啲毒去放啦

唔塞得係因為嗰啲人未check過定係點

病毒載體，見台灣守得太穩，中共不斷搵緊台灣防疫缺口

特洛伊木馬

硬塞果d都唔知咩人
點解要俾你上機

唔塞得係因為個堆人唔係名單上面
簡單啲講即係唔係台灣人
上次已經俾佢亂塞一堆大陸閪女人返台灣（台商大陸配偶）
返到黎隔離仲要嫌三嫌四
仲要唔係原本名單上面啲人黎
今次企硬唔俾你亂塞人，對清楚哂先飛

應對超快
仲有一堆賣台偽人

武統台灣既武係武漢肺炎既武

講大話是日常

應該唔係中共高官出走唔需要咁，仲要係官方知道之下俾你走？

之前豬瘟都已經不停掉D病死豬落海，支那狗真係好撚仆街

最後一日⚠告急🚨告急🚨✍🏻✍🏻✍🏻✍🏻✍🏻📝

#聯署 #簽名師 #請廣傳

請美國派FBI查6-12月既自殺事件，今天（13/3）到期

原來一直係大家誤會左個「武」字意思
Shit Hole 真係講得出做得到, 好毒

由頭到尾都想食台積電姐

死賤狗又想出賤招

倒轉諗
如果小英之後既人差少少
就好易比支共入

台灣5年之後好令人擔憂

呢啲時勢仲死番大陸 死都唔抵可憐啦 台灣藍絲

抗共一定要夠絕

同共匪講人性就會輸

捉左幾個原本可以走的人，
然後想放幾個間牒上機。

國民黨跟本由一月搞事到現在，基本上係做比死忠睇

可憐哪.jpg
叫得台商就梗係兩邊走
分分有D係共諜
例如徐正文呢D

唔好諗住批評人哋嚟轉移視線啦，
自己都顧唔掂

唔抵得台灣控制到。塞幾十件中左招既過台灣當生化武器用

姐係我偷侈地塞個炸彈俾你
之後仲要屌你做咩唔知我俾左個炸彈俾你
你唔處理好係你問題

WTF

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

放60件間諜想點

台灣真係，等d奶共狗留係中國有咩問題

到埗即收監，涉嫌非法入境

如果英文話機上打人唔會有責任一於同佢秋過